我等錢洗

我等錢洗 無乜技能 想幫巴打打飛機 收費200蚊一次 用油打加多50 有無人可以做我第一個客？

你幫人打飛機點睇都係人哋收你錢啦下話?

咁我隻手都攰，搞到痴立立都要收返小小彌補下心靈掛

點解用油打要加錢？

爽啲，舒服啲，有冇興趣試下？

想同樓主格劍

係咪巴打

200 蚊一次，老闆你加唔加多50用油？

仲有個聲音導航服務 你一路打我一路叫
需要就齊頭300

不如講吓因咩事咁睇唔開

見得成份工，但無錢返 所以想幫人打飛機搵快錢解決燃眉之急

諗住做十個客就收手

你份乜嘢工要幫人打飛機先夠錢開
二千蚊啫 問人借啦

你借比我？

樓主留tg

巴打，互打當打和得唔得，我用油，你唔使，當我倒貼50

你一個friend都冇㗎咩
有冇咁慘情呀
老豆老母都有啦吓話

巴打先自貼

無朋友

點會 咁你平時同邊個煲煙？

上黎連登 r fd